有紋身既人入黎

想紋黑線彩色卡通，7x3cm左右，有無好介紹？
搵到間但佢唔紋細圖......

要鮮色d，唔要沉色，唔該

Ig 睇下岩唔岩你
高登其實有個紋身post
你可以去問下

唔該哂！不過我想要美式卡通d
個紋身po我有睇，但好似無我就果隻
anyway thanks

我估係呢隻？
但四川based 中國人 成日full booking
台灣都好似有間呢類風格但唔記得名

台灣係咪無盡？好靚
但我要湊仔，所以一定要響香港紋

呢間專做卡通
但佢啲用色我個人唔係咁中意
好似唔夠實 好虛咁

呢間就唔係專做卡通
但我中意佢啲色多啲
我之前都去搵佢紋左個
幾nice

睇你中意邊個
2間都喺香港的

我都有睇過，卡通畫係幾靚，但同感d色唔係太鐘意
又無乜漸變效果咁

最後問左Amazing，佢話ok
但見佢紋開大圖，唔知細圖得唔得
有無人響Amazing紋過

唔好紋太細, 老左好易花到一pat野

我都驚，但紋手腕3個圖，太大又無位同唔好睇

Blackmoon
好野黎

點解你唔上ig搵？
搵到啱feel 既要po出黎問香港有冇仲好啦
圖都冇張鬼知你想點

呢間正
一睇圖就睇得出係佢紋
辨認度高

多數我啲紋身都係搵外國師父紋
好多會黎香港注店紋幾日
推介 wan_tattooer 韓國師父黎
一年會去一次香港既starcrossed

自己搵佢地既ig

差

可唔可以講下點差法 ？
見佢fb圖都ok

色上得唔靚 啲線麻麻 姐係唔夠直 畫啲圖都麻麻
但你ok就ok喇

唔該哂

ryanhctattoo??

通常幾月

今年3月搵左佢 唔知下年幾時

咁可能下年都咁上下？
介唔介意睇吓你嗰個

留意下佢ig
我post左會比好多人認得
只可以講大師級 好滿意

留意下先 我都覺得好正